# <p align="center">:mortar_board: Digital Innovation One - Curso :mortar_board:</p>
# <p align="center">:computer: Construindo páginas para internet com Bootstrap :computer:</p>

#### Aprendendo sobre os framework Bootstrap

> O projeto foi finalizado, porém ainda irei realizar algumas ajustes e por fim fazer publicação. Como também, irei dar uma `"roupagem"`melhor no `GitHub` :octocat:

### :balloon:Tecnologias
---
O projeto foi desenvolvido com as linguagens:
- `HTML`
- `CSS`
- `JavaScript`

Utilitários
- [Bing Imagens](https://www.bing.com/?scope=images&nr=1&FORM=NOFORM)
- [HTML Color Codes](https://html-color-codes.info/)
- [Pexels](https://www.pexels.com/pt-br/)
- [Bootstrap](https://getbootstrap.com/)

## :computer:Projeto
Curso ministrado pelo `Prof. Rafael Galleani`, aprendendo um pouco sobre os `framework Bootstrap`.

## 📝Contribuições
Feito e refeito de :heart: por `mim`, [Victor H Bitencourt C](https://github.com/vhbitencourtc/):alien:


